有冇人知道支那五一假期咩情況？

由人民敢唔敢去旅行

可以睇出支那疫情完未

搵到

班支畜完全鬆懈晒